【緊急】聽日需要大量車手！

如果聽日真係大圍捕，我地唔能夠再信黨鐵。
聽日一定要有車手隨時standby，
請各位自己揸車入去，或者跟朋友/手足車，以防有鬼，盡量搵識得嘅人揸車入去，走都係。

搵義載嘅，請保護自己，唔好隨便透露夢境。
話自己鳩嗚完或者去左大J見面會啦。

831 901

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生